====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le plan général de rénovation s ' inscrit dans la maille serrée des voies du faubourg , qui contrastent avec la générosité des cours d ' artisans .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

